{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011232",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "아틀리에능소화"
    },
    "text": "ノウゼンカズラはブランドで、チーズケーキ専門ショップです。 私たちは品格のあるバズ·バズを提供し、お客様とクリエイティブなコラボレーションを楽しみたい空間でもあります。メニューには一口とノウゼンカズラがあり、価格はそれぞれ1,000ウォンと4,000ウォンです。チーズケーキもオリジナル味とピスタチオ味があり、それぞれ1切れ当たり4,000ウォンと5,000ウォンです。 また、基本味は5つで構成されたセットが14,000ウォンで、基本味3つとピスタチオ2つで構成されたセットは18,000ウォンです。 その他にも基本味9個箱入りのセットが29,000ウォンで、基本味6個とピスタチオ3個箱入りのセットは38,000ウォンです。 飲み物はドリップコーヒー、アイスドリップコーヒー、ミルクティーがあり、価格はそれぞれ3,000ウォン、3,500ウォン、6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノウゼンカズラはどのようなブランドですか？",
            "answer": "ノウゼンカズラはチーズケーキ専門ショップのブランドです。"
        },
        {
            "question": "ノウゼンカズラのメニューには何がありますか？",
            "answer": "ノウゼンカズラのメニューには一口とノウゼンカズラ、そしてチーズケーキがあります。"
        },
        {
            "question": "一口とノウゼンカズラの価格はいくらですか？",
            "answer": "一口は1,000ウォン、ノウゼンカズラは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズケーキの種類は何がありますか？",
            "answer": "チーズケーキにはオリジナル味とピスタチオ味があります。"
        },
        {
            "question": "オリジナル味とピスタチオ味の価格はいくらですか？",
            "answer": "オリジナル味は1切れ当たり4,000ウォン、ピスタチオ味は1切れ当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "基本味のセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "基本味のセットには基本味5つが含まれており、価格は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "基本味3つとピスタチオ2つで構成されたセットはいくらですか？",
            "answer": "基本味3つとピスタチオ2つで構成されたセットは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他にどのようなセットがありますか？",
            "answer": "他には基本味9個箱入りのセットが29,000ウォン、基本味6個とピスタチオ3個箱入りのセットが38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ノウゼンカズラではどのような飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "ノウゼンカズラではドリップコーヒー、アイスドリップコーヒー、ミルクティーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "飲み物の価格はいくらですか？",
            "answer": "ドリップコーヒーは3,000ウォン、アイスドリップコーヒーは3,500ウォン、ミルクティーは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 455
    }
}